多天真的初戀 早晚變臭雞

難道只因你知嘛

屌你老母

樓豬到底有幾鐘意jw

臭雞 屌你老母

同新仔好開心嘛 屌你老母

play

夕陽無限好

又有新女?
勁

I know that feel

女你老母

好好好

少林功夫勁 係好近

幾時拉埋 請我飲

去唱阿牛

俾一圍既錢

it狗近況幸福嗎

自己放飯個陣打黎問我食咩好
叫你食飽肚啲你又話想食糖
你老母閪lunch啦
你唔食飯都食個麵包啦
怕你暈呀
自己身體又唔撚好

你話唔太餓
我咪叫你去m記買個魚柳包食
你又話唔想食
買撚完啲零食行到去m記門口
又話想食m記

屌你老母
你問我又唔聽我講都算
一早講咗又唔聽
然後自己又屎忽痕

屌

唱年年有今日

唱今晚大廚顯身手

收爹啦撚樣

封蘋果日報